冇人有聽寶善老師 ?知唔知旺角死亡結界係邊?

冇人有聽寶善老師 ?

知唔知旺角死亡結界係邊?